覺唔覺social media的出現,令到好多人都變得好作狀?

逢親D大時大節都會PO D相出黎.
特別今日母親節,一堆人PO同老母的合照講咩母親節快樂.
有無人身同感受?

係

平時啲人仲會成日鬧老母
得母親節先突然覺悟要孝順

係 正如啲忽然fans 朋睇avdanatgers 咁 真係勁噁心

今日發酒癲 X9 母親。
雖然母親節過咗兩個鐘，母親節快樂ar

咁又唔係100%壞事嘅
例如有人為咗show身材呃like而操到自己好fit
例如有人為咗扮好人而參加公益活動
從結果嚟睇其實都叫做好事吖

明明啲人個fb ig都無add阿媽
表白比邊個睇

懷念爺爺